Viutv 99台 星期日 2230 - 2330 心冤

#港劇再現 - 《心冤》預告片率先睇！ - NOW TV

#黃秋生 #Anthony William Perry
#惠英紅
#謝君豪

開定先
歡迎補充

樓主唔記得PO 就 1001 自動補上

【立會要初選 「三不投」聯署】：

推
不過小紅姐奶共

lm

開始推PO

劇透請 四框

唔知有無人黎睇

Anthony

Perry

應該唔會cut 左秋生架嗎？

CUT 即唔睇

期待咗好耐

推

開波

一個鐘

歡迎入場

抵死
護旗手

第一集？

趕得切返嚟睇

惠英紅做阿寶

快d死啦護旗手

預告有佢

好波，條奶共老女人第一集就死咗

莊惠

差d睇左給周浩鼎

臥底

你以為la

個助理

成班咁高級點會著晒制服開會

黑帶都捉到

一拳打死個犯

葉念琛做導演

成班阿伯

完全唔同戲路

秋生

反正之後都會回憶

請惠惠上身

謝君豪

孽念琛

屌你 葉念深

又封鎖消息屌你老母

brian

Brian

好似好正

我就睇吓佢拍得有幾差

阿寶

即刻唔期待

brian好瘦

以為係VIUTV新人

有秋生

南海十三郎

Madam Bo

鄧麗欣變惠英紅落差好大

當左歎息橋 羅生門 咁睇

交通工具乘客

屌 警例
笑撚死

成日覺得佢係殭屍

啲bgm都幾正

辰叔!

睇耐咗嘆息橋開始咩都懷疑

松妓

辰叔

呢齣嘢拍嗰時係警匪片，宜家變咗科幻片

張松鼠枝

"宋仲基"都有份..

佢真係幾型

謝君豪依家都長期係強國拍劇

唔係孔劉咩

j arie?

生Yeesa之前？

Mute左黑警？

呢套冇生抽點成戲

奸警
點解唔講黑警？

真 要留意埋d細節

小你老母三

雖然麻麻地佢光頭look，but

黑警

呢啲仆街警

二奶呀, 小乜野三

唔係掛

madam做野唔洗你教

brian做唔到奸樣

Madam問問題唔使你教

599G

秋生識食

呢個頭好唔襯佢

何傲兒

支那cut咗生抽 呢套似咩樣

Brian一向戲屎

見到條女淨係諗返起個阿伯

全部都係黑警

覺得何傲兒唔正

佢真係好白雪雪

傻強

泰始皇帝

何傲兒 係cctvb演開臭G

安立好善良

SORRY 都講句
同馬明一樣

愛回家傻強？

竟然有佢

兩個都有

第一眼 以為有中線

竟然

以為係男人都鍾意

直折啲 上大陸上到上腦

呀伯

屋企果件咁嘅樣，袋住先啦

邊有所有人都鐘意既人

二奶就二奶啦

你中咗歎息橋毒喇

呢啲咪現實嘅警察
幾啱呀

多數囉

石原BB

係

有能好狗,一個都無~

仲要藍又係護旗手

正呀

死黑警

變咗節嘅黑警

係啊
連第四 第五 無得睇LIVE
睇重播同POST
真係已唔識COMMENT

個光頭佬都幾好戲

Brian個額頭

永遠都係老鼠

秋生黃做黑警 好諷刺

白警

一個變節既黑警,呢句係咪有D問題

岩岩先留意到

黑警滅門

係咪即係白警

變咗節應該係白警先啱

柒到完全認唔到係jarie

金馬影帝

成個劉松仁咁

J arie 好柒 俾傲b完美擊殺

南海13郎

結衣BB

謝君豪係好好戲

啲調色會唔會暗咗啲

我信秋生係好人

胡子彤真係好撚樣衰

啲呀叔好似實q

你唔係我madam

死全家

真

我都覺
醫院搞到殮房咁

幾大隻

我明啦
會殺警先係白警

係咪張同祖?

大隻過佢大把啦，但個樣真係成個賊咁

秋生=徐步高

識食

年紀太大，似退咗休

辰叔好撚型

辰叔未去日本之前原來係黑社會

食蕉會幫人簽收架咩

松枝好撚型

屌啊 原來佢兩個有路

突破盲腸

小肥

小肥個肚腩

4邊黑中間光

阿談

我見到我談

松枝呢個SHOT

謝君豪影射緊無味神探

莊wear

肯定係小玥做嘅

隻眼

莊惠會笑到咁樣

Laoc~~~

加隻撈丫

小玥無影腳

成個白粉友咁

又有牙談了
同老母睇緊

我配音……破壞之王餐廳老細

我要買gtr

拉打KICK

比空手道隊教練捉咗

係喎

又叫我夾公仔

佢呢啲樣應該每日比人查身份證

近期套套都有阿談

惠英紅個樣好似粵劇小生

之前好似都係有個有錢佬個女都係咁比人綁

nokia

當住人哋面講

手你老母足

改編香港奇案吖嘛

三億可以當跌左

啊談就係個有錢女？

係咪講bossini 果單???

10年前

三狼??

但嗰個都算奇案咩

有咁嘅卡士
如果係陳木勝或劉偉強拍就好

咪叫羅君兒囉

𡃁妹殺曬佢地！！！！！！

屌 嘔血個shot

係 我都諗緊係咪佢

陳本勝拍咪爆到七彩

又係姓羅

依家孽念深真係屌出聲

有啲恐怖

屌真係

高登台

算啩

羅君兒果單

出高登個名

個𡃁妹咁細十年後變咗阿譚咁大個？

waiwai

葉生d拍法
有對白就必大頭

劉馬車？

牙談個頭是莊wear個頭
同期拍緊打天下？

女大十八變

頂 2017年4月5號邊到係星期一

Avengers

惠惠

Bossini個有錢女

好中二病

想睇血腥多啲
快啲出生秋

十三四變廿三四
個look幾啱

阿談踢鳩條友啦

十幾到廿幾
其實合理

係咪未學空手道

Caption 嘅角度同部電話唔同

未遇到cfu

點解要改個咁既名

俾人綁架完第二次先肯去學

呀談被公屋仔胡子彤中出即飛
落完仔之後仲要被人綁架
悲慘人生

奧義還未學會吧

個𡃁妹好似得幾歲咁

綑綁play

rider kick 個avenger 啦

牙談好慘

當年條女唔知有冇比人搞過

把聲講野講到成個「極醜惡」咁嘅

梗係冇啦 個啲攞嚟上飛機

自己人查自己人有咩好查

有片都唔出奇

無可疑

啲人又夠贍打開棺材既

林建名都俾人搞啦 更何況係女

總會有人開

柳俊江

行為似劉馬車

所以決心學空手道

紙箱都要引爆啦

條女乜水呀

伊莎貝拉

dee gor？

Dee Isabella?

個女學生

小肥好好笑

合成裸照

妒忌阿談

而家個公屋仔做埋黑警添

我都想問係咪辣伙頭嗰個把聲好似

一個下場都唔係好

咁藍🙈

唔怪得好熟

應該係連登仔

全部女人都係雞

數臭我談

當年都有片咩？

呢單case有啲拖咁

deegor

裸照

咩事

想被隻揪

白粉仔

我要見律師咪算撚數囉

劇透我唔撚做

真係黑警嚟

咁都係唔好講

點解你唔撚信我架

條女好煩

屌私怨撚

信黑警 係你傻豬

條女take咗野？

借功課黎抄咋掛

同學之間借功課參考

呢個老師

點解會咁大擔咁同黑警講野

參考

原來仲係中學生

鍾意咗佢好耐，男神

死黑警真係唔撚識法律
盤學生要喺校長/第3者在場先得

個靚妹演技唔差, 但葉念琛完全唔識拍, 成場戲over哂

抄考咋話

柳爺

個啊sir好淡定 大家同學互相參考

柳爺先係綁匪？

都唔反映現實

同一哥投訴就換人

因為佢有錢

咦原來劇來㗎
幾掂喎

成套野都好暗藍
睇得好辛苦

校長黎

黑警係咁

係綁架都唔會拎埋本書落書包咁𢦀居掛

是咪師生戀啊

唔怪得

我地要諮詢律政司嘅意見

黑警為有錢人服務

好多黑警

套劇畫面真係太黑, 唔係黑先會有電影感喎

暗到好唔正常
睇耐咗眼都盲

小肥塊面黑到

局長？

真

好藍

呢幕幾正

套野幾多集？

看鐵閘

換撚左個導演佢啦

威而鋼

5

講黑警係黑暗啲

搖晃

wtf....
而家啲新港劇套套都得咁少集數？

原來唔係戲嚟㗎？

佢呢套好似唔係純港劇？

學美劇吖嘛

p得好撚假

呢套唔係ViuTV拍㗎

買返嚟播架咋

可靠消息係咪白粉報

生抽

真，我都想講

生抽黃

屌 點解主播會有個mic㗎

唔係啦
應該又係支那合拍？
好多位都似配音咁d口形唔夾嘅

秋生出嚟

黃秋生高咁多

唔係Fox拍咩

籠內有月光

生抽睇番會唔會打冷震

我見何傲兒都要再配音

專業嘅專業嘅...

返工賭馬，好真實

成班爛仔

好似騰訊都有份

唔知遲啲有冇吸毒

食冰

全部都吸冰樣

唔知點解諗起宣萱
御用人質

小肥個樣好啱做呢d角色

黃澤鋒d對白好cctvb

應該唔止， 平時 掃咁多毒品啲貨去曬邊市面有冇咁流通， 除非有班人自己食緊嘅啫

佢個樣搞到有少少似金剛

CCTVB膠劇拍法
有對白就全部大頭

自古以來， 佢係秦朝綁架到現在

有冇血腥畫面
快啲 等唔切

一集一個故事？

英劇好多mini series, 3或4或6集

好似兩集一個故仔

咁可能有機會見到牙談出現多一集

3集都有

嘩咁釘法，牙談

咁都俾佢撞到個竇

牙談

有
black mirror 咪係

又有阿談..

較咁大聲鈴聲

呢下轉圈

頭先嗰個角度好似Stephy

射瓜佢啱啦死黑警

有冇失身

係咪自己綁自己呀

有冇覺得高音咗

有……失左比我

以為你講護旗惠英紅…

Black mirror第一季都係3集

潛入人哋地方仲自己一個去，抵啦

抵啦黑警

補多槍啦

緊係講緊我談

打死死黑警

咪係 都唔差在

仲要咁撚夜
我唔信黑警會咁撚搏啊

咁快領飯盒

黑驚死撚左

之後就坐喺天橋邊遇到師傅開始學空手道

轉得好on9

陳炳全

danny

點知姐……平時捉開學生㗎嘛， 點知對方 真係匪徒

聽日睇replay先

明明係似毛舜均

其實如果故事完整,幾多集拍得完就應該由佢完
英劇好多mini series係由小說改編

空曠地方開電筒咪即係暴露自己位置
又唔搵cover去搵目標
點做野架

笑死

正常梗係好似721咁轉身走

下？想表達啲咩

仲要電話都唔mute，仲要講電話

表示認同

睇到一頭霧水

阿SIR做野,唔使你教

驚察做野係咁上下

黑警係咁上下

屌左出黎

仲有下集，閃閃閃嗰啲應該係預告

唔係太get到成個故
我都應該會睇返

臨尾係下集預告嚟

有冇下集？
發生緊咩事？？

阿sir花式自殺唔使你教

有5集

我全家一齊大聲‘下’左一聲

片尾credit真係好似電影咁

做到好似電影咁
杜比5.1都有

eyevan有贊助

仲有一樣野
見到紅點照即係對方肯定唔係短槍
咁都唔即刻去搵cover

查案唔好用右腦用左腦

陳炳全啲戲都ok喎

屌
秋生哥好撚charm

降頭

原來咁多人未睇過
一年前係飛機睇晒

集集個片尾都咁撚長嘅話，成套加加埋埋無咗幾多時間

睇番單野嘅經過 班黑警除左識恰細路真係咩都唔識架喎

響飛機正常梗係睇電影啦
點會睇電視劇

佢覺得佢會快啲呀嘛
真係戇撚鳩

我知呢套出咗好耐
你搭邊間

佢當自己關禮傑呀

其實唔差，係樣衰啫

我係衛視電影台到睇， 終於有機會成為劇透撚

連對方正確位置都唔肯定，點博？

唔記得係 Qantas 定因航
呢套都未算正，日本套 Sherlock 仲好睇

netflex有？

最後都係靠公安幫手
渣ga

睇小新先

viutv有無得翻睇

我睇電視劇多
Chernobyl 岩岩好，睇完訓一陣就到

事主後尾冇多謝過黑警

衛視
呢套係 fox 拍

竹內結子果套？

絲打真有米

女Sherlock 個套
睇人表現好JENG
情節一般野

咁你應該係成日飛長途
基本上睇一兩套戲之後就要瞓黎調節時間
不過有Chernobyl的話我都想睇

Fox應該唔會益Netflix

有

第一集就分支左好多條線出黎

快d死啦黑警

藍絲黑警死得未

睇完chill club過黎等牙談出場

秋生係白警

有呀談㗎？

原來有牙談

啲色好似正常返啲

比人綁嗰個

把聲

一姐

牙談做乖女

阿談配乜撚音

個髮型

點解要配音？

阿談一轉髮型就唔同咗樣

hailey

兩個把聲都怪怪哋
都係配返嘅？

仲以為我聽錯

呀談

我牙談本身把聲唔好聽咩而家

有白粉仔

銓銓

Hailey把聲係佢把聲
但係唔知點解唔啱口型咁
阿談直情把聲都好似唔一樣

上個禮拜無睇

胡子彤好心唔好拍戲，一係就專做白粉友強姦犯

陳炳全
唔知點解覺好好笑

屌 做乜9

jm9

會唔會太好戲

好有喜感

屌 食飽飯架

有冇人覺得佢似劉馬車

鬼上身

屌你嘔乜春
食緊野架

呢啲先係做戲㗎嘛

黑警咪係白粉友強姦犯

屌我啱啱都想講

岩啊 搵佢做就岩哂

謝君豪呢個look真係衰在個光頭身上

我覺得好型

Er....

我都覺
有啲霸氣

我都覺幾型

j.arie?

jarie個頭真係

google佢後生個樣勁似Bosco

後生靚咁多

又幾似樣wor

是

佢做殭屍2嗰陣

j.arie 把聲又點解咁怪

係
佢個表情已經贏哂，無人理個頭

係邊個黎？

黑警咪就係強姦犯囉

咁佢本身型啫

當年佢做咩角色？無印象

個人本身carry到個頭

萊利，英國隻殭屍，同韓君婷一pair

我諗起張衛健

求名

唔怪得無乜印象
英國篇好似無點睇過

咁佢有頭髮嗰陣真係好靚仔嘅

但張偉健唔係做嚴肅角色料
當年小寶或張三豐時認真樣都仲係BABY FACE

好開頭嗰啲集數嚟

佢係特登剃光頭

好藍

係，所以更加唔記得

係咪參考李文彬

睇到對眼好辛苦

已經慣咗
逢親影差館入面就係咁
不過都啱曬黑警

係 都唔知整到咁撚藍做乜 又暗
懶係懸疑咁

睇得好撚辛苦

i mean張衛健

快啲睇返，佢同馬小玲放天佑好有淵源

呢個故有啲悶

黑警集團

感覺比水浸住睇

黑警黑警

yes 細個睇嗰陣都冇留意呢段

全部都係黑警呀仆街藍屍

仲話係fox拍
整到咁撚樣

驚公眾恐慌？而家啲黑警係製造恐慌喎

除咗方世玉之外，其他都麻麻

佢演過一個角色叫一休和尚

我覺得幾好睇

黑警冇講錯喎
有咩問題

以為佢最出名係孫悟空添

頂 係啊 佢好似成日講

上年有大帥哥 ok嘅

唔可以比黑警集團繼續搞事

陳炳全值得一個男配

呢啲黐線角色真係好難做

因為係葉念琛

其實佢掌握得幾好

少年你太年輕了

張衞健擔正嘅時候

隔離台視帝仲做緊豬八戒

幾帶到人入戲

小寶好好睇喎

石修

諗起催眠裁決

叉燒包

催眠咁兒嬉

我當時情況好危急

叉雞飯啊屌你老母

其實係咪真係fing幾下就會催眠到

一滴，兩滴，三滴
我就係咁催眠左佢

個仔咁細個已經gel晒頭

我都覺

咁講出名一定係大師兄

呢套垃圾

其實應該唔得

好撚癲

重點係小寶同張三豐都自己唱主題曲
兩首都係正野

個師奶竟然咁惡狠

cls劇情

一滴 兩滴 三滴都催眠到人
我諗冇野係催眠唔到

對視帝祥無乜感覺 只係覺得一味鳩嗌都叫有演技 仲有郭晉安淨係識做智障
上兩個靠電視成才嘅只係得返渣渣輝同古天樂

通常應該係引導入深層睡眠

以前黎耀祥唔係咁㗎

個大陸婆咁痴線

嗰兩個大陸人完全唔關事嘅

依個配音咩係事啊

想表達同一個人都唔洗咁啊

真癲

係
要聽一大段野+幻想某個情節

笑左

我什麼都沒有 只是有一點吵

多情自古空餘恨

啱啱係咪cut錯左？
叫醒都要再甩水晶

祥哥又唔係柴九之前無job有睇佢八戒就知其實都可以做得好正
郭晉安亦都有套做奸人幾入格

合埋眼都催眠到㗎咩

呢套劇啲配音好似用得好濫

反而歐楊波比 方中信同林文龍 就真係好戲 一有佢地就carry全世界

係 咁人地咁樣演搵到錢都冇乜計
不過都要+埋果陣D小生走撚哂先上到位
郭晉安與敵同行係做得幾奸
但都唔可以抹殺佢做智障既努力
果套野真係好撚多人睇

FF小姐冇忘記你

想幫牙談補習喎

問題始終係CCTVB響人地一個角色上位之後就要人繼續做同類角色
睇左幾套阿旺/表弟係真係悶

補咩

空手道

諗起吳唱K

燒著嘢都咁冷靜係咩料

呢樣 我係比佢幫我補返轉頭

咁你肯定冇喺忠奸人

嘩屌

真係攞命

屌

雞姦陳炳銓

仲有個鄭則仕

雞姦

性侵乎

呢集之後完全覺得陳炳全啲戲好唔錯

肥貓世界級

肥貓咪算好，之後都有機會做下其他角色跳出個框

太耐冇乜印象 上一套白色強人就有啲印象 係奸但又唔係奸得轍底

好慘

佢好似係讀戲劇相關嘅科

微臣董昭

爆菊

做到好似Spec ops咁樣就好心熄響鬧

精神科醫生好似覺得唔Scientific?

RIP

先行告退！！！！

談

有聲有畫面

有冇人唔係好跟到啲人物關係

死得好慘咁

阿談扮𡃁妹把聲

阿談呢個look 好似Ali

點解阿談把聲怪怪地

即係惠惠個公公以前性侵聰仔？

真係談把聲？

你講咩呀 點解我聽唔明嘅

呀談公公係強姦犯

佢扮𡃁妹

我到而家都未睇得明發生咩事

點解談把聲咁似stephy

莊惠 Sammy同而家呢個
三個談仔都唔到style

阿談著依套衫好正
但做乜要配音？

配音啊

牙談呢類演員
髮型真係好重要

自己綁自己

善善

咁陳炳全細個同佢係咩關係？

點解Kathy仔咁短髮都可以咁正

陳炳全喺佢屋企伺機個仔

yes

唔似配音wor

正常聲了

連登神探客串

個樣好無辜

個無辜樣真係丁撚死

個配音口型炒晒

把聲係咪談自己？

但真係頂唔順阿談把聲

似配音

好難想像可以假音到咁喎,配音吓嘩

身水身汗

我都覺似配音

接受唔到莊wear咁奸

其實又突然間好似係佢自己

有d 又似真聲
有d 後配

談..

阿談踢鳩個黑警啦

有幾句似係

感覺呀談carry唔到呢個角色，被惠英紅lead 住

解釋咁多做乜姐 直接話我俾人綁乜都唔知咪得囉on9!

做得幾好

惠英紅係影后喎
都正常嘅

談個大脾

談腿

腳

莊way到底係真聲定配音

十二路談腿

突然自爆

牙談對腳

談個奸樣

因為好似兜唔到掛?

好撚奸呀屌

柯南同金田一都係咁架啦
兜唔到就自爆

好壞呀 我接受唔到

玩腳

呢個應該仲多人想知過個劇情

玩鞋

把聲咁唔同
但個look正過打天下嘆息橋
不過應該唔追 惠英紅

凱婷？

ching你好野

咪照唔答，唔使講咁多
我冇嘢講嘛

way way 轉左西面好吸引

打鳩佢

阿談對腳
好想佢一腳踢落我度
oshu

病房食煙

用真聲再變聲

其實打死唔認 都吹佢唔脤既
但可能見人地冇証據咪鬆懈哂

個配音又做乜撚野啊屌！

一談個樣
但係男人聲

jm9變聲

好恐怖啊突然變聲

做乜鳩

屌做乜撚

呀談係avenger

學佢話齋，佢大把錢，就算打都會打甩

屌 男人聲
諗起肉蒲團

Sor笑到仆街

CLS

個配音究竟做乜鳩

而家又變番牙談真聲

呀談做癲唔掂，要跟張建聲學下joker

變聲器？

有無人cap到條長腿？

套野jm9

原來佢都係受害者

變聲係咪學《殺人犯》譚真一致敬

精神分裂？

41q

姦咗41次

仆街死老坑

咩劇情..

啲劇情同配音
唔係心冤.....係睇到眼冤

阿談咁好戲都搞到咁膠......

突然有D同情佢

公公好識玩

人格分裂啦

有錢咯，你咪去叫學囉

屌佢老味

仆街，搞阿談
仲要41次

咁陳學聰俾人雞姦係假？

血管就爆一次呀

仲玩埋陳炳全

Why not both？

我都想搞阿談

副校食學生

柳爺都拍戲?!

表哥？

相差十幾年

即係男女通吃晒？

佢就抵玩啦 溝到ali 又成日串小肺友

都係真

世界上好多有錢佬都戀童 係一種權力/征服既象徵

柳哥哥

個妹妹咁靚既

叫雞囉

柳爺識食

應該係戀童

Tvb

柴九d戲好似已經到頂
豬八戒難得有發hui
之前只係唔夠發揮

柳爺係蘿莉控

柳爺算唔算係全能到仆街？

點解把聲同打天下差咁遠

大哥哥

我愛你

係阿談控

斯德哥爾摩症候群

後嚟我真係想溝佢

套嘢有啲垃圾

葉念琛

哦呢醬

yes 仲支持隊支持zip人腳添

報新聞報到拍劇

完？

FOX又話大收

葉大導......

阿談咁正我都想溝佢啦

係 愈睇愈垃圾

即係實際上兩個人角色互換
咁諗其實都合理既，又唔係一直live住阿談個情況

睇完呢兩集唔覺得

真心講真係麻麻地
除咗啲演員ok

應該係

分幾集播架

突然變聲嗰度真係不能接受

入咗去睇哂先知係點嘅

佢之前好似有去做舞台劇
當然仲有出書講721

黃秋生咁小戲份？

演員就OK既

本身搞到我好有期待
依家真係睇到o撚咗

721

俾人剪撚左

太多分支 有啲亂 啲劇情

其實真係做多咗
明明後面冇變音既shot已經表達到同一個意思

周凱亮？

吳肇軒

完到咁突然嘅

點解要剪

我都諗起

仲以為你本身睇過
我本身冇期待所以覺得都OK

唔知佢衰乜，明明演員陣容ok，演技ok，個plot twist又幾估唔到，但係硬係差緊啲咁

綁架分咗兩集播

上星期喺第一集

一次過灌太多人物角色落黎

阿談戲份已完？

佢本身戲份都唔係多
利申睇過原版

呢單嘢真係經典

歐陽健峰

無剪，預告仲見到

衰係個導演度

套嘢喺中國播㗎嘛

中國人標籤佢係港獨呀嘛

佢呢份勇氣用嚟玩香城online應該贏咗

佢嗰啲應該唔係叫勇氣

係變態

個節奏控制好似怪怪地
同埋唔係太focus
一時講呢啲一時講嗰啲咁樣

同埋個調色真係好難頂呀屌你

但如果係自己友都幾正
好似Joker咁

都係 好碎

viuTV 呢個應該唔係中國河蟹版嚟嘅
嗰個應該係冇生抽畫面咁滯

我答到你啊就係衰一集一case 根本時間上就完全唔可以
冇線索比觀眾去摸，完全就係個角色自己諗完自己講返出黎。觀眾完全投入唔到，理解唔到個心路歷程，純粹會覺得「班演員又幾好戲」，輸個劇本

仲有個垃圾後製

好想奶

唔緊要
十二點後可以cap翻

有冇人cap到chur煙+好壞的牙談

睇到我阿媽r晒頭

想要玩腳果下

演技大爆發

小牙談與大哥哥

禮拜四食完第一枝,禮拜日先食第二枝,曳唔過凱婷啦

病嬌談

談呀

竟然上個故事仲未完

談b奸笑樣

笑到好癲
不過都係正

談先係final hoss

想比談談咁笑我🤑🤑🤑🤑

之前有套三國做曹操

啱啱阿談個表情大家有無見到

梗係有
好似好得人驚

好正喎，有無人有cap

生抽啲戲份少到咁都叫主演

無追開 仲有無阿談 無就熄電視

條女邊個？

吳肇軒都幾carry到油頭毒撚look

應該冇啦
佢係單元角色only

jumbo tsang

條四眼咁仆街嘅

對上一次睇佢係百年樹木MV

明明係我黎先

fish

周凱亮

條肥仔俾吳肇軒戴帽

好似兩個都有精神病咁

係咪1個故事2集

真人真事改編

唔似喎

好似係

有心美喎

肥仔都比到帽人戴

上一個故事得一集

呢個故事應該都係得一集

原本請佢去日本=陳庭佳佢哋？

我都記得有睇過呢單新聞

黃秋生伊波拉

條女g嚟

記得了，係Expedia廣告條女

美劇

唔得呀j arie個頭

你唔比人有吸引力架咩
Error肥仔都有女啦

迫老豆老母賣樓個單

呢單係唔係大角咀殺左阿爸阿媽再自己報失果單？

對

他的故事

第一次睇，想問吓秋生唔係差佬嚟???
係咪每集一個故事???

每集查一單案

係咪即係新case, 冇認真睇

當年呢單嘢真係勁心寒

每集新CASE

咁秋生係咩角色 ??

唔係呀之前姓羅嗰個綁架案做咗兩集

有Mic你老母

仲有陳智燊這大時代

30分鐘一集？

肥佬not bad

白粉佬好串

幾入戲

陳安立

白粉仔胡子彤

who? 胡子彤？

好睇

個肥仔好似有啲熟口面

屌講對白好似讀書咁

阮德鏘

前排睇書先睇完依單野
周凱亮個fd仲冇罪釋放

越黎越肥cls

條女係雞！

嘩 肥到我認唔到
但我阿媽竟然認到

哇好睇

嗰光頭佬呀叔係乜水 真名

李世民

嗰期都已經唔係瘦
而家直頭

懷疑果期已經係最靚仔

Jumbo做G真係好似

原來公廁

Jumbo做雞真係做返自己

如果係殺佢

其實係咪真係葉念琛問題...
做乜要搞到個個啲戲都咁肉緊呢？
不過吳肇軒發揮都算好

呢單野當年都好大單

咁又唔係 謝君豪冇咁肉緊

依家都有一單好大單ww3咁濟

做乜打咗格仔

成件事都幾痴線

大粒嗰啲佢管唔到

除咗佢、小紅姐同白粉
大部分都幾誇張

歐陽學峰

唔記得當初單野點解要殺佢老豆老母

個IC廢到

白粉仔真係好樣衰

白粉仔啲戲

公你老母僕
黑警

好啱做呢個角色
好乞人憎

岩岩個男好似陳同佳

真係平行時空咁樣

D演技可唔可以唔好咁用力，好L尷尬

咁似之前新聞報驚話老豆老母失蹤
跟住個兇手係報警嗰個

真係懷疑係導演問題

岩岩睇 個條友咩身份
喺度扮大粒野

仲要好似以為自己好好戲咁

唔講仲以為白粉仔係對方辯護律師

我諗好多瑣碎野積積埋埋

一開始話佢澳洲畢業返香港一直無業

扮嘢大粒過madam bo？

你想講胡子彤嘛

又話佢老豆老母生到佢咁矮，溝唔到女之類

係 死黑警

同埋佢應該反社會人格

法官都話佢好危險

呢集啲對手戲好正

肥仔

仆街來

當初係咪都有呢個弱智仔做佢個frd

雪兒係g嚟架

幾好睇咁

你講乜嘢呀！！

哪來的自信